5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

我哋仲有一日可以行動， 多一票就係多,18區dse選民登記行動， 我哋呢幾日都係出面不斷咁派表， 不斷開post都冇人推， 就算你哋唔出嚟幫手都好， 可唔可以幫我哋推一推post， 至少畀想幫手嘅人趁而家加入我地,

以下ig整合咗數學考試場地, 大家可以去返自己區度派選民登記表。

數學Dse
2/5（星期六） 8:30 - 10:45 數學 必修部分 （一）
2/5 11:30 - 12:45 數學 必修部分 （二）

建議大家自行
印有QRcode單張 +派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

麻煩各位等考生考完之後 先派選民登記表， 費事打亂佢哋嘅節奏
因為最後一日希望大家盡量畀qr code佢哋整
到場手足記得如果畀表佢哋填， 叫佢哋填完盡快交返畀我哋或者交俾區議員， 最後一日要即日送去九龍灣

推

行動post必推

tui

小弟派左兩次
戰績係拯救左70個DSE考生

dse考生加油

原來真係有好多DSE考生未做選民
而且仲要係選民登記率最低既年齡層!

dse考生

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

Push

push

夠資格又唔報，祝你地入哂毅進

過黎幫手推

登記做選民
登記做選民
登記做選民
登記做選民
登記做選民
登記做選民

推你老母

唉， 啲人吊標題黨， 但照實寫係行動只係方便啲人避開行動post

最後兩日

再開?

我太大個p牌喺度

我諗再開都冇用， 我哋都開咗咁撚多個

D人只係睇標題黨既post

大家盡做！！！
學翻係我地新鮮嘅票源！

要登記已經登咗，未登個啲應該藍/豬

Tui tui tui I

pish

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

pishhhh

推行動post

幫手推

咁多人冇登記

改做黃店門口長龍派選民登記表格有冇得諗?

推！

pp

支持

P

721 831

Pishhhhh